美股認真討論區 DCCCLXXXVIII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

U + 5.58%
Pins +1.36%
Fvrr +7.18%

痴撚線

你個倉會chok到飛起

天光喇

[/quote]

個巿強到完全冇力跌

又有精警句

屌，門巴儲埋咁多燦神潛力圖

nvda搞咩

成班hihi，明明係市場既錯

唔怪得呢排happy仔少咗蒲頭

佢賺夠

MSFT搞咩？

想問下隻股如果出雙頂
係咪差唔多走既信號

仲以為係都市傳說

佢想講咩？

冇入黎一排
發生咩事

你地真係好衰

特登草埋o的圖笑鳩人

Imperial巴
近排唔見你，係咪忙住數錢

陽巴仲有冇fsly

飛獵C 居然比咁多人笑

屌你
呀飛變咗燦神

升到仆街，潛力無限，BTC仲要一路升
遲o的有pullback就入翻

冇，穿50天線，趨勢向下已變弱勢

Tsla 成交靚仔
期結成交量算低
睇黎會大升

結算日冇料到

TSM 又跌
臨尾係咁落

追返post 門巴型撚到

個倉咁都頂到
好彩

清倉過週末先

DDOG好似升唔穿90蚊

發生咩事其實

咩料

想問吓有冇流派係鼓勵all in一隻靚股instead of分散風險？
覺得咁玩啱自己多少少，想睇多啲呢方面既資料

賭聖派

鬥巴攻擊力+99999

索羅斯提倡呢個諗法，但佢好似唔係

唉都知其實同賭冇分別 但對自己宜家呢刻既能力黎講好似易manage啲 如果係簡3-4隻會唔會好少少？
試過跟好似其他人咁好多隻股都幾%慢慢建倉 但發覺自己後續幾時追幾時放都好亂

咁不如買ETF咪仲好
追D長遠都係uptrend 嘅
唔駛煩
買完人又安心D
又唔會覺得亂
又少D操作

印度菲比斯流

點解你哋可以有咁多cap 圖
仲可以追撃到天光

菲臘斯因咩事畀人追擊

你指all in etf?

連登仔不嬲痴線架喇

係
不過戴返個頭盔先
我個人真係唔建議all in 買嘢
我只可以話每樣野都有風險

Alpha strike by master yi

好勤力地追擊

我就係咁諗 我宜家本細 分散完賺又得少少 蝕又得少少 仲要全倉隻隻成績好先叫做可以滾大佢
反而呢兩日all in tsla成績仲好過之前好多

唔緊要 我再諗諗先 多謝比意見我

乜事狙擊佢？

太串啩

我記得佢 好似4 5月瘋狂唱淡 話有c浪
跟住消失左 唔知係唔係做淡做到流哂血

屌咁多金句既

巴打咁只係純粹呢兩日因為TSLA呢兩日好表現啫

大家都玩埋一份

美國聯儲局主席鮑威爾致函回覆財長努欽，指出將按財政部要求，將尚未使用的緊急貸款計劃的資金，退還財政部。

財長努欽日前要求聯儲局，歸還在3月大規模救援計劃中，尚未動用逾4000多億美元資金。努欽其後表示，如果有需要，財政部可以快速再向聯儲局提供資金，又指決定是為下屆政府留下大量資金。

遲d重新派錢/加碼又升過

亞馬遜的CEO貝索斯說：「有一次我問巴菲特，你的投資理念非常簡單，為什麼大家不直接複製你的做法呢？」

巴菲特說：「因為沒有人願意慢慢地變富。」

明明個市但自己全倉果隻係咁陰
仲要望住其他你之前持有 睇中既股係咁升
你有冇信心果時仲坐得穩先
玩股票太多人高估左自己個信念

Btw 1年得252個交易日

之前試過all in一隻，升左啲就扣番profit放貨，再all in第二隻，點知玩左3，4次就食9月棍

終於有人狙擊

咁多末日call 冇料到正常呀

下星期上550好唔好

啱既 我諗真係比tsla搞到高估咗自己
喺tsla入sp500前我再慢慢諗清楚之後點行

“大家在證券交易所裡賺錢，不是靠頭腦，而是靠坐功。”資深的法蘭克福投資家如是說。

同埋我成日都覺得每個人嘅運氣係有quota
運氣呢樣野係要適時去用

飛巴今轉衰咩呢排無追post

大家都癲左

我都試過all in
但心理壓力太大
順風順水當然冇問題
但一有回調都急急腳咁放咩基本面都冇睇
中正一個大回調真係贏粒糖輸間廠
18年果時就係入左nvda
輸到喊

訓教之前bin緊c 訓醒之後仲bin緊

納指同TSM日日跌

一起身又被突襲
不過期結

前幾日將個倉d股轉做同指數冇乜correlation嘅股 睇住指數跌但係個倉升

石囝走咗qqq未

未走呀，走左TSM

TSM有少少力彈，就到大市拉死佢

Tsm 睇成交93-95 係底
最好入返

準備加Put

今次Put XLE , free money

Tsm應該要磨到94.5先會開始向番上

E for 能源？嚟緊會跌咩

油價

我都有sq 同埋snap

佢本大

屌拿聲尋晚跌咁多

原來尋日尾段仲要直插
好在個倉影響輕微

其實呢排XLE 入面D holding 好返D
石巴你認真?

油價一沉不起

訓醒豬錢

Ladies and gentlemen, Welcome onboard the Sinkansen
This is the ZOOM Superexpress bound for 600
We will stop at 450, 500, 520, 560 and 600

瞓醒d花生多到追極都追唔完

pins U veri

所謂大隻穩陣嘅股大市一唔掂佢都冇運行

屌你

呢排好似tech以外行業既表現都麻麻地

SE TDOC PINS
希望SQ回下俾我上返車

琴晚開始p蛇都唔見左

想上返黎追POST了

下星期tech又大跌

尋晚有係度吹水呀
仲問佢入唔入返靈車

原來係我跟唔上進度

對手

連登仔不嬲不高就拜見低就踩

依個post真係多痴線佬新手信就仆街...

利伸：只信自己

goog巴 有無call vix

要睇個倉hold d 乜
D small mid cap 其實今個禮拜係ok

入了DD VIXM

入定ass cute 當入咗

TSM TSM TSM

又做淡？

諗過買但係交易所嘅手續費對我黎講幾貴
而且大交易所又係 chi na 底有啲怕信用咭資料洩漏

見值博率比較高. 入了少少, 數量太少, 又無leverage, 跌市幫助都不大
慣了長期有淡野係手

果陣佢係咁跪拜L巴話佢救左好多人，仲記得話無錢係香港買樓，跟住消失左一排

呢排出返黎好似賺過百萬又話買英國樓咁樣樣，究竟做左d 咩比人鞭？

GEL頭次數太多

大把人gel啦
佢係gel得嚟睇人唔起串人傻散開地圖炮(開足三四日)

有冇執nvda

Fvrr 日日升點做到 好彩無走

冇
反而呢排揸緊隻LSCC

邊個再提Fvrr呢四隻字即係同我飛過唔去

要搵freelance 了

低位彈咗50%同支那靈車差唔多

Fvrr

唔係wo 有d賺錢嘅我都係到抄功課抄翻嚟

請問IB 有冇得較做賣出都降埋個均價?

發現好多烈士鍾意高追

屌

尋晚收ath咁濟
飛巴忍痛親身驗證sh必勝

去搵番年頭既post出黎bin囉

去搵番4 5月既post出黎bin佢

好撚驚下星期一棍打落黎 我個倉造緊3頂

好似以前part time炒
宜家full time炒
驚佢睇唔開

入咗100股GBTC
當買咗

你望下果果再講啦

黃金升到2000蚊個個都話上到2200 2300

我重倉果果啊屌

VERI

門巴點醒完石囝之後依家又教導飛巴
真係好好人

希望你轉身夠快

Gbtc 升到顛 買左10日升左25%

契媽又就快破頂

咁打硬

講咗開過幾次叫雞群組就走了

我尋日賴左野第一次信就panic sell左
點解我冇信念 點解我比人左右我自己既決左

遲到早退
你唔需要做第一個入場嘅人
但必須確保自己散場前走佬嘅果批人

一齊落地獄

之前有個喵絲 係咪已經比小西P巴佢地私有化咗

KW無頂

石仔正常左？

睇user name做人

正常好多啦 依家SH QQQ執石

佢好似仲未返家鄉

比啲時間佢啦

i know that feel

成個倉都被突襲爛果爛完未啊

啲美國人全部都好陰濕 次次都係訓左先偷襲

仲未滿倉

真係風水輪流轉美股post 真係精彩

薛巴 都上埋水

因為亞洲人訓教嗰陣美國人仲係到勤力咁翻緊工

一個輪迴就係咁
睇下幾時變返做臭雞

平時點對人 一落難就見真章

尋晚笑到訓唔到

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1349.70 , -8.67 , -0.64 %
連登支概指數 : 1363.38 , 15.53 , 1.15 %
連登光時指數 : 1051.71 , -1.24 , -0.12 %
連登舊經濟指數 : 1305.47 , -20.91 , -1.58 %
連登奢侈品指數 : 1310.48 , 0.97 , 0.07 %
SPY : 355.33 , -2.45 , -0.68 %
QQQ : 290.38 , -2 , -0.68 %
VT : 87.7 , -0.17 , -0.19 %
BRK.B : 227.01 , -2.52 , -1.1 %
ARKK : 104.9 , 1.64 , 1.59 %

好彩495眼訓輸1千美就走晒啲tsla一訓醒嗱事

真心問 想上Fvrr依家價位建倉係咪摸頂師

sleep is for the weak

茶巴都上埋水 最近有咩心水

薛巴 有無入貨

生命教育題：美國抽走資金收水，有幾多股會喺星期一大跳水

等我追下post 先

過隔離etf post 睇睇
all in 都唔好all in 一隻 買幾隻大路野再小注自己鍾意既sector（其實唔好all in...）

收到wind門巴轉左對象
上黎睇下邊個唔好彩

有人一個月

可以等飛巴斬倉價入

Week 47 Performance

連登活躍股票月結加權指數(完全體): +1.41%
連登支概指數: +1.42%
連登光時指數: +3.37%
連登舊經濟指數: +3.19%
連登奢侈品指數: +3.55%
SPY: -0.77%
QQQ: -0.19%
VT: +0.65%
BRK.B: -0.18%
ARKK: +5.53%

本少all in 本大先分注

隻U 仔幾時先可以好似FVRR 咁生性

靚股不怕C朗

Lora好似有得玩喎

屌...垃指依家咁穩，仲有冇機回調呀
真心想建倉

琴晚ATH喎 仲要企得穩120
之前ATH之後都係插水

由於近年市場屢逢黑天鵝，波動與過往大異，不少以大數據量化模型做為投資決策依據的
基金也跟著慘賠，如今的市況可說是連頂尖 AI 也難以應付。

量化對沖指的是，藉由現代統計學，利用海量大數據來尋找能夠賺錢的投資標的。透過自
動化來貫徹紀律進行獨立投資，力求取得穩定的、可持續的、高於平均的超額回報。這在
理論上是可行的，但如今看來恐怕仍不敵川普的貿易戰、科技戰及新冠肺炎疫情。

此前量化投資曾風靡一時，如中國等基本面及散戶動向難以捉摸的市場其實相當適合引進
量化投資。不過如今，這些數學模型看起來仍難以應付政治及疫情因素。今年 3 月，股
市陷入前所未有的急遽熊市，然後出現了近百年未見的強烈反彈。連目前全球最大的文藝
復興量化基金也難以倖免，今年至今已虧損超過 2 成。

數學家暨文藝復興創辦人 Jim Simons 對投資人表示，這是由於市場波動比以往都更加劇
烈，造成數學模型進行過度補償所致，所以才表現異常。該公司也強調，後續將會加入更
多交易員來進行操作，減少自動交易的比例。當然這不是特例，其他採用量化交易的公司
基本上也都慘遭滑鐵盧，或多或少都遭遇到損失，相對其他對沖基金來講表現較差。

值得注意的是，這並未挫折數學家們對於量化交易的信心，過往其實也的確取得相當大的
成功。而今年的情勢，令他們重新再思考散戶的動物精神，以及對市場非理性的再評估。
他們深信量化交易的革命還未結束，只不過需要重新定義交易員在自動系統中的地位。

我覺得會

摸頂師全面進場

Nvda想jump

倉位幾多 高J veri都係13.8嗰陣小注試水溫
然後見佢升咁多14 15蚊咁加上去直到你建倉完成

CLS, 咁多精境台詞既

飛巴尋晚屌完女一間起身上水見到 心諗

星期一就小注試水溫

門巴 依排做咩唔搞石仔
石仔既存在
或許
只想引起你些少注意

應該擺第一頁

分之前有冇執翻劑

佢SH QQQ從良 導人向善

試下男人

覆鳩完P巴先諗起佢老母琴日叫佢識女朋友

飛巴你屌得我好岩

斬左牛牛倉佢算啦

Diver 巴早
琴晚搵幾多呀

P巴 唔怕 你仲有幾個女朋友

仆街same 中伏...

玩鳩我

可唔可以cap出黎笑下

panic sell左fcel 贏錢變輸錢

澄清一下
唔係我上水所以跌
係我覺得跌所以上水

點解呢到咁多真心膠

咩中伏，好難聽囉
明明慘果個人係我

真？
唔會掛

你講左去邊

咁佢年頭

尋晚有人話我係美股麵神 嚇到我

輸幾多呀 又...
扮曬野

Veri 執咗球半啦

屌... 養唔養寵物

教下我

納指 道指 收市前急插一下

你真係唔識架喎
點會呢個時候停 qe
最多買小d 債

平時星期五三點都係咁，係option 平倉
星期一就會升

今個禮拜廢老股被抽擊

輸左十幾萬

屌 急插一下

琴日月結呀嘛

其他贏幾百個 ?

一隻姐
轉左會，買左nvda $532

好彩冇貨係手！

屌你老母

為什麼？
呢排做緊底，我都係買左少少100股落第一注

呀呀 我終於失去了你 在擁擠的人群中...

門巴D cap 圖拍得住暴巴D cap 圖
兩大cap 圖庫

認字特警，我屌

cathie wood評級上調至聖母

咁都叫唔生性

我FVRR135買咗少少, 日日都係度數錢

契媽

所以喺我最霉果時我明左一個道理，得罪人多稱呼人少既人，去到自己霉既時候唔好怪人一沉百踩
我都好興幸今年最難捱既日子知道咩係連登有愛

Update: 抽到位，唔洗煩陰宅位了

U我82入手 賺到笑

利申 依隻我會揸到世界末日

簡直就是free money

can巴 睇淡？

少少淡
signal唔強
但已經夠我落注

can巴點睇 aapl同nvda

到Nio西冧果日應該得石囝會安慰我

石囝唔見左，係咪你私有化左佢

玩撚完 Nvda aapl 搞到我破產

我私了左佢

Sh 怕咩

P巴仲有冇VERI貨

兩隻都bad momentum
nvda差啲
短炒唔係入手機會
長揸就aapl好啲 anything below 120 is still good

原來can巴上左黎

仲點名我依兩隻

大股唔生性 靠d mid small cap救個倉
依然感覺良好

加注加到87長線睇好

其實3月個插覺得都關algo事
幾單大新聞然後就跟住沽沽到傻左

契媽又買老任

大量，$20一股賣俾你，想要幾多

不了

佢真係好鐘意共天堂

做任豚好過做索狗啦

利申：買switch之後入左教

+1000變-400

呢兩隻垃圾

巴打持倉左咩 會倒跌400

sq tdoc tan hyln 好波
nvda voo垃圾

aapl 同nvda 呢兩隻垃圾

入唔到u
對veri冇信念

直到幾日前 TSLA都係俾人屌垃圾靈車
我相信AAPL NVDA會生性㗎

bilibili 59蚊入是否危險

正股唔驚啦

Ching睇好bilibili啲咩

要屌嫁，唔屌唔生性

呢隻咩玩法

聖母

呢兩隻垃圾幾時先升.

應該要出年

窩利巴幾時入咗hyln

一個聽到 steve jobs 要從陵墓走出來的消息...

dllm aapl 又跌

咁都共天堂

尋晚
極小注試下水溫

警世：財政部收番fed 4000億美金 年底結束lending program 對市場會有impact 大家小心黑天鵝. 已put hyg

咁都係留返小小彈防突發情況比較好

支概一律建議不理價買入 我地就好愛國的

疫苗都未出 咁快收

流定堅
居然收水

留小小啦 因為都唔sure 會發展成點
最worse 係好多公司係無左support後破產

所以我不嬲刀叫人買ab股
唔講住 準備去大灣區簡番幾棟樓

其實個消息唔係好早前已講定

儘管美國財長姆努欽表示將設法推動重啟刺激方案談判，但在姆努欽堅持 要求聯儲會退款後，股市還是下跌，標普500指數周跌幅為0.8%
財政部周 四呼籲年底結束幾個緊急貸款計畫，遭到聯儲會反對。姆努欽周五表示， 財政部和聯儲會有足夠的「彈藥」繼續支持經濟
QMA董事總經理John Praveen表示：「聯儲會與財政部公開爭吵，對市場而言不是個好兆頭。 這給市場信心蒙上了陰影。」

尋日消息， fed agree還錢兼退出lending program
Fed下年1月就唔借錢比mainstreet

恭喜 !

收費用戶顯著上升

呢d 問題同安全期入是否危險一樣

安全喎唔射咪得

仆街了 黑天鵝 星期一 千跌...

你覺得ok 咪ok 囉

講到明corporate bond

或者棍撞棍

咁你咪小注入貨試下

依個價位試過2次大大棍打返落去
唔敢入住

連郡咁垃圾

27號

第一注太重就配put做對沖
否則就塔式加注

Buy tech put HYG make sense

薛丁格的女

你地把飛巴分咗屍

有無人教我，3隻都ath點解會輸錢

焦土政策

全PUT賭神

點解你成日要做淡

Btw 原來大妃元成為左時事台公認最有公信力媒體

咁近

我roll左12月果幾張去下到年5月

立場同蘋果係共產黨d官媒 我都係睇cctoy先知

好巴 琴晚係咪走曬call

飛巴 成Mil都輸番哂?

訓醒點解MSFT跌咁多係咪股joy

其實都好可悲 一步一步見到連登變左質

跌多d呀

侵上台就resume
燈上台就攬炒定先

Aapl盤後4億成交

你唔見佢11月9日開始無上黎又c朗 又mm又algo咩

aapl net snap 走左半 舊經就keep住
買左ddog nvda call 正股入左第一注max

入左qqq put

u d call是咪炒我

好快d資金又會去番新經濟

見住指數日日紅自己個倉日日綠真係好爽

起碼唔洗見幻二棍先

可能係心靈相通

12000就沽，11800就long牙婆都識反

其實點解對nvda咁有信心 你張call末日wor
我反而正股入左net

人地發左達數緊錢 諗著點移民英國買樓唔洗上黎講啦

又話收水

搞咩keep舊經

Btw 原來我啲aapl Nvda call俾你搭沉左

option 還貨

我大tan無敵於天下 拳打qqq腳踢arkk

點解大家唔好好珍惜

小注博下姐
Net似無咩力 我 d call 27號 70蚊 所以走一半先
Net會慢慢轉番去正股

我直接正股買左net 佢都未突破成功

好巴....
琴晚走唔到 snap call...會發達定破產呀

白卡派

咁舊經 我都係買到下年4月 咪擺囉
近期call我都盡量雞仔注

我錯了 原諒我

Wtf

可能星期一龍到假突破先
Sq明顯尋晚假突破 真係比位人put

又要再貼堂

最尾 平唔到 ? 接貨 ?

冇人知佢無啦啦收水
可能要target 返啲賺錢能力高嘅公司
同埋我想講今年er 好嘅公司唔代表下一年會好
因為budget 係一年年計
好多公司下年cut budget

見識石家莊爆倉有心理陰影

其實呢間pltr開咗好多年，呢類contract應該接過好多次，我覺得某程度上一早price in咗
呢幾日升係因為炒起咗，公司基本面一早已經stable

走左 一張值1.3鎂

早廢蛇

ENPH以示支持

重倉lun 係咪星期一等收皮

應該未咁快爆ge 佢下年先收水
望住個bond market啦 bond market無事 佢就無事

請教點分真假突破

晚安再巴！我食緊晚飯

Ddog有好巴加持，應該識升了

佢係星期四既新聞

後悔了

會唔會係去左環遊世界

係咪應該抄下功課

price in可能性係高；佢前日都簽左新contract，加上我睇好未來big data demand有增無減，正股會長期持有，另加中期同leap call做少少埋伏

不過佢開左咁多年都賺唔到錢都令我擔心

洩兄

而家小西巴仲有無貼倉

短期新頂無人知 長期唔危險

有排bin

*100
你恰我唔識計 ?

發生咩事

有無汁?

無啦 比 p 巴私有化左

屌你4月既post都抄返出黎

我意思係 張put 個價 由0.1 -> 1.3

下星期亞妹遜是咪要落地獄了

fat fat 13X

只可以話呢間嘢企啱咗位喺big data度
但係公司基本上冇變佢開咁多年都蝕，又唔算exponentially expansion搶市場嗰隻，佢哋呢d contract based嘅點爆炸性發展我有d疑問

佢上市嗰陣我係睇好嘅，$12買咗d，但係升太急我星期五賣晒算，短期唔知但係long term我覺得要調整吓

依d真係玩來爽下
其實 星期五小注假突破/reversal 都應該執到小小
Eg 尋晚xpev 都高位跌左8%

pltr是咪要收皮了

出狙黎既錢應該未玩完 可能升埋下年真係收水就做個大型調整

貿易戰見效 中國開放債務違約 國企違約潮 大規模割韭菜 睇路

奈巴心情好返d未

sosad ...我就係突破追入左xpev

無記錯3 4 5月post 佢瘋狂唱淡
話會有c浪 之後就消失左 應該做淡做到......

Ok ge 佢有volume突破 應該會繼續止

尚好，果果生性d更好
近期割完野重休養緊，希望出年身體會好d

唔敢得罪門巴了。

Corsair 有冇人接飛刀

隻果果無咗心跳，我d call食曬屎

得1張120就黎total loss

DDOG真係次次臨收市就碌落山

好蛇老細好似做咗韭菜

做完韭菜都有錢過我

等下，先岩岩開始

DDOG都碌咗成個月

含大早排係咪吹緊爆煲？

民政處：「一生平安」揮春會鼓動市民參與不合作運動或表達政治訴求

痴孖筋我個個禮拜都係咁響度一生平安咁咪瀨晒嘢

有疫苗 最大好消息都出埋
個個以為無事 入哂市 之後就........ 收割

忘巴心水清

想問下, 大家啲 short side 會weekly 咁玩定 monthly 咁玩

好似隻u夠力

下星期snap pins 無懼風雨

飛巴幾時開始俾人追擊到咁 呢幾日去左訓覺冇追po

好人一生平安

契媽狂買任天堂係咩事

Confirmed?

sony ps5 無貨

吹咗幾年

一直有買

200走左半sq 下個禮拜再入返一半先

Thanks giving 之後

我反而覺得佢基本面係變左, 向好果方面, 今次DPO後第一份ER佢有52% revenue growth
佢未public之前主要做政府agencies contract, 而家佢public左似係為左吸引多啲企業生意

睇埋佢下幾份ER會先再決定斬唔斬

星期四既新聞
焦土政策陸續有黎

無做韭菜 只係中左流彈 唔關事都中招

台巴 飛巴點睇？

所有風險實質睇落都唔係一回事

Large cap內房反而安全過國企
內房 加上下遊=30%中國gdp
所以佢地無咩可能default 反而係國企 依d要接政治任務就先比你default

尋日我聽到依家ge政治任務係要d國企轉移資產之後去default

Iv高 就長d 低就短d
U sp85蚊 17鎂路過

Confirm左， 財政部拎番4000億 會去extend 失業保險個d

飛巴輸撚晒D錢？

好巴可唔可以大概分析一下

Fed好似持相反意見

問題係放水收水控制權係財政部定fed手上 sen琴日又阻截左個主張收水緊縮既入fed

未必咁易淡到

唔係啦
有錢買英國樓

飛巴賺咗上一水既錢話休息下

我怕一沽就直上幻三

Feel 11月尾到會有波大插

bin足廿四小時

我覺得會妹到12月個市先有變化

如果係就好，咁你沽啦 幫到好多兄弟

信心問題，依家好多sme 或者受疫苗影響ge公司係靠fed lending program借平錢去捱過，無左lending program 最大可能係 credit spread會抽升 令到借貸成本急升
最後 部分公司捱唔住default+執笠 失業率會上升
另一邊 財政部會拎4000億去extend 失業保險個d 去支持消費增長

依家係睇 stimulus package 來先定係破產潮來先

今次咁撚長... 點睇呀

淨盈多層樓， 2日無左

有無穿profit得佢知

抵畀人bin啦佢咁串

輪更bin

D錢流返去faang

手揸重貨 fsly aapl snap
想short 住執石仔

大家d position一撚樣，唔驚沉船

下個禮拜就坐沉你地隻U

賭好大。。?

佢本身d profit 應該都幾厚

4000億權係財政部到，因為一開始 個program structure係財政部 會absorbs first 10% loss 即係 財政部出資4000億 fed可以inject40000億鎂 去實體經濟。（因為理論上fed唔可以take risk)咁依家財政部要收番4000億 咁 either fed 要停lending program 或 fed要take risk

姐係救enterprise既錢抽出黎救市民？
咁撚天才？

而到大家個倉其實差唔多 只係轉身速度邊個快d

流咩去faang呀 經濟仆街 全部都仆架啦

政商勾結

85先係strike 我都想睇下點沉

又要高J

唔驚，黎多次big short今次我識玩救世疫苗

呢個又係bin who

過2個月大洗牌又唔知點玩

係 可能佢覺得依家企業倒閉風險低（from我understanding 今年企業破產比率仲低過19年）

但我睇清楚財政部講係將個4000億轉移去國會度比國會用黎做經濟措施比如出emergency stimulus 咁理論上都唔係真收水

話說screen 完都發覺有不少係反底股
唔通真係炒到冇嘢好炒炒返D冇乜人留意嘅嘢
而銀行就因為太多只睇ETF

咁要Call爆sqqq

企業死哂，市民消費上升有咩用
正常呢啲時候唔係應該支持創造職缺，創業果啲既咩

你地有無反思，點解爆買日唔買13x fvrr

利申買左，第2日penis sell

直接上網買醫療危疾
唔好經AGENT

冇輸本金
輸profit only

敗登admin個樣似想放大水救民生
但係我冇諗過放水之餘會收返另一邊水

個stimulus 係 extend 失業保險個d 用落到大眾身上
依家好多企業蝕住做 用lending program d錢去吊命 如果企業funding cost上升，收入又上唔番去 佢地都要cut cost炒人架

炒人又會多左人去拎失業保險 咁最後4000億頂到幾耐？

依家唔係講緊收唔收水，而係佢收番4000億去extend 失業保險 係好不智

屌你你地係咪有開谷share cap圖

正on9

會唔會收到料疫苗有效

我唔肯定佢係咪有政治目的 但咁樣係玩緊火

有效都要頂到明年中， 問題係有幾多公司肯同你蝕多半年

可能夾 stimulus 大啲同 快啲

同埋都幾明顯今次watchlist 好多都係small mid cap
呢兩日要D時間睇同埋再filter 吓

佢地而根本賭緊疫苗既成效 覺得COVID完左 美國人就會出返黎消費
佢地美國既經濟本來就係靠自己嘅消費

呢個action 好難解讀

你可以話佢哋super bullish認為經濟回復到唔洗幫又得

應該無，咁你就知佢d地圖炮幾多人要bin佢

咁我明晒 唔支援就業攞左去派錢 stimulus幾時過到國會又係大問題 house同senate似有排傾唔掂數

變相企業冇support 又一段時間少左4000億流動性

巴打你做淡講準，真係第一

mcconnell唔係講明唔會推大stimulus咩

共和黨班支持者宜家咁痴線

McConnell 實玩到你盡
點會鬆手

佢買咩輸？

睇住個credit market啦
佢最反映到企業借貸成本
Bill ackman 又long 番cds 博企業破產潮重臨

The art of no 屌

佢收水jpm應該死
銀行無錢做生意

琴晚

好人一世平安
台巴係咪做finance有關既工

咁長期美債yield係咪會急升 唔識睇bond market

big short差一下
落9000

係我提fvrr monster開始，大家跟bin
實在太過份

望住hyg lqd有無大跌

連郡歷戰淡友

pins fvrr
用太多margin做short put

SECRETARY MNUCHIN: And again, I would just highlight - the law is very clear the intent was this part of it expires in December. Let’s go use this money for things in parts of the economy that need it. We don’t need this money to buy corporate bonds, we need this money to go help small businesses that are still closed or hurt, no fault of their own, or people who are going to be on unemployment and unemployment is running out.

Well, the, the medical emergency may not be over but I think we’d agree, the financial conditions markets is, is the financial conditions are in great shape, corporate bonds have come in, municipals have come in, mortgages have come in, the stock market has rebounded and, you know, I’m hopeful because we have been a very good steward of this money and these tools that down the road, whether it’s 5, 10, 20, 30 years from now, that there’s needs to use these tools that Congress will have the same confidence in future Treasury Secretaries and Fed Chairs as they’ve had it us.

FED PUT is over
Munchain 根本講FED用d 錢去哂asset

ching咩年代仲講呢句

Deja vu

學到嘢
下星期mon實呢兩個先

唔係喎

好

p sir你條女識左有無3日

但係其實佢琴日都仲有上水㗎喎

...今年佢好準
中了幾次大方向

你係咪睇錯貼圖

希望JPM PUT唔洗變廢紙

都有可能

4月做cdrom到而家
見住飛巴果陣開始入黎吹奏oxy sabr
仲早過小西
反而再早期11月龍到癲未big short
推po快而家100倍
唔知果時班人點呢

Put債券

我都記得半夜飛巴上過吓水

可能真開始黎啦
好多中小企+大型少少既都陸續破產

石巴 滅完村 重建返未

咁佢fvrr 190 個日，唯我獨尊咁地圖炮挑連郡，又笑人高j, 又笑人c朗，又笑人爆買日唔賣，又笑人做淡，又咁又咁

reference上面有

2日後sell the lowest, 1星期ath
唔bin對唔對住自已

滅世之後humble 咗好多嘅

可能佢覺得D 大企可以係CAPITAL MARKET TAP 到錢,所以可以EXPIRE
問題係如果fed 唔support 會唔會令到credit market liquidity 收緊又借唔到錢
救small business 但同時small business 可以都係接大企D 單去過活
大企死左small business 生意邊到來

唉唔撚明 屌 希望自己諗錯

石囝唔信我大太陽能，biden baba已經懲罰左佢

希望大家原諒佢

得連郡先睇到咁多有味道的故事

呢個情況收水既話都好大獲下

咁be humble 係幾時都要GE
不過中過招之後多數都會humble 好多
利申:中過

所以而家財政部真玩緊火 呢d時間抽錢走

印錢唔可以停因為毒藥黎
一係一開始唔好幫
唔係死得仲勁

屌，中間果個好似我黎

黑期都無事

反面教材 大家引以為鑑

因為未開始做野

利申: 中過 差啲滅世

你中到個下差d破埋產

依家入咩Put 做hedge 除左債之外

Oxy 佢都好似輸住走
佢揀股經過oxy 一役係進步咗

當初宣佈qe果日都係繼續溶，過兩日先彈返
今次其實佢行動都有理據support，不過我覺得可以唔洗咁快take risk
我又覺得未要去到做淡既，但減倉唔多唔少要

錢作怪

琴晚飛巴有上黎吹下水
但同時門巴佢地一路追擊
飛巴無乜點回應d追擊
搞到好似平行時空咁

hyg 同qqq
hyg 依家個put 幾平 (credit spread 落番去,但vix仲未落)
市場低估緊credit market 個風險

佢個人個profit (unrealized) 一上就鐘意周圍開砲

佢有回應

tan 6x 滅世個日都同大家講，唔gur可以原地沽空
今日高位都一樣

大家直接對賭最快

雖然我沽緊銀行股當對沖

大陸d債都黎料緊 陣間扯埋一齊死

債既話你直short定 開張年尾Put

oxy仲咁升得做乜 拜登上任成個行業都冇運行啦

Happy 仔 Block 左門巴
佢睇唔到門巴狙擊圖

put la 當然 平PUT HYG
我做到下年6月 80蚊 講緊1.6鎂

Bin佢年中左右瘋狂唱淡 挾到個人消失左好過喇

一堆原價一百蚊
跌到十蚊嘅垃圾
市場覺得而家其他所有嘢都貴
得佢哋最平
期望將來會返到五十蚊
所以而家升到去廿蚊

微軟蘋果amazon

台巴個watch list 點gen ?

好抵玩 拎黎做保障都一流

佢夾唔夾關我咩事

最緊要佢penis sell d貨個日真係爆買日，我無好好珍惜，悔改緊

4月睇果隻gamestop
曾經呢度既愛股都升左3倍幾

如果STIMULUS 出+ 疫苗應該可以抵消 treasury 持走個4000億
問題係如果一直傾唔掂數 頂唔到去下年年中 咁就含bird

有事個陣已經反應唔切

我biden baba一上台就沒事
依家仲係trump渣旗，國會唔會過到

stimulus 有排都出唔到
大選9成玩到12月都未玩掂
2黨邊會傾得埋

個刺激法案下年先有可能
傻侵肯做多d野就好

根據 TA 一d criteria 響 寫 code 跟住 gen
再睇返嗰堆股堆比返 SPY
相對 SPY 較強同有 momentum 就會入watchlist
之後嚟緊個禮拜決定入唔入

睇下12月頭係咪真係啲選舉人唔投票
如果China joe做12月都幾難捱

Michigan 個 GOP 師奶係確認投票 反轉再反轉再反轉
Not Certified -> Certified -> Certified

真係 CLS

小鵬部p7好似幾勁

開心唔夠兩日又等free fall
美股真係比狗玩

參考吓

其實都係睇下搖擺賓州同AZ
假如真係唔投咁就侵贏

holiday mood 應該做好掛

入市良機

宏利不了

掃貨

細盤股要股災？

P 蛇咁多條女無緊要喇

下星期一係賓州確認選舉結果既 deadline

p sir教落留精不留情，個條女應該識左唔夠3日

垃圾倉更新
其實我之前咁耐冇上嚟其中一個原因
就係白卡飛太煩
Gel撚到個post三份二留言都係嗰隻死人狗
搞到我都唔想上post

第二個原因就係我買兩隻支那股...
主要原因係P巴教壞我我原本以為侵侵會贏大選
而家太多未知之數，當做hedge支那登當選

有幾樣野想講
Russell 2000一如預了11月中破頂
我預呢段時間開始會升到一定水位然後又一段consolidate
Small cap股返翻ATH會有蟹貨傻散走貨嘅沽壓
我自己要做嘅嘢唔係賣貨，只係有定心理準備個市會回

呢段時間我會遵循兩個原則入市
1. 分段操作，攤長買入或賣出動作，減少出錯
2. 重個股，輕大市，即使Russell 破頂，其實入邊好多差嘅公司都唔會再ATH，所以揀股好重要

最後極簡單咁講吓我個倉嗰兩隻支那股
1. LU
P巴insider news，我自己睇好炒人民幣數字化
習總唔衰得嘅大project，
螞蟻死咗其實係好事
唔使驚共產黨無啦啦封殺LU
呢個係華人嘅管理方式，殺雞儆猴殺一隻就夠
支那仲未有一隻夠代表性嘅Fintech 股
我主要當佢支那版Square咁炒

2. LEJU
又係有3D睇樓，大家可以上佢個網研究吓
版面比較接受到，冇虎牙嗰啲咁難頂
SFUN係另一隻競爭對手
曾經係龍頭，但係而家已經比LEJU追過
母公司係香港上市嘅2048 易居，大陸嘅地產經紀公司
近排同阿里巴巴合作攪大間LEJU
睇公告主要都係用財技將啲股票配嚟配去就湊夠數啦
雖然阿里系應該冇乜運行
但係呢間野唔係真係阿里系應該冇乜嘢
主要當佢支那版Zillow概念估咁樣炒

簡單啲講嗰個玩法就係hedge 支那唔支爆，
同估支概炒完EV概念，就會炒Fintech同埋3D睇樓
LU political exposure 係大過LEJU好多
基本上係一間黨性公司，
其實我都係俾P巴呃咗上船嘅咋

Lu之前有買過 食左少少就走左

無見一排就多咗50%

130 call左，第三日penis sell，估唔到咁快上得返之前高位

點解忘巴當時可以咁果斷接飛巴貨

望下個吊鐘就知真身

應該咁問, 呢度有質疑過佢ge人同埋笑佢ge人, 剩低幾多個未俾佢block

淡友應該全滅

可以參考吓我個倉FVRR 如何SH
不動如山

2021先黎熊市死得人多

講左n次，睇住連郡黎食

咁唔一定出現GE 要小心D 咁囉

比人bin到死無全屍都要比西蛇尾刀

咁兩隻吱股打算短炒定長渣
短炒都合理，如果長渣，你真係信永遠唔吱爆？

H巴有無心水

都係打到有咁散得咁散易坐
飛巴三隻股雖然係優質股
但係一洗倉半日就輸80%
除非係刪apps唔理...
否則幾難想像一般人可以完全無感覺

覺得tsla 呢兩個月走勢會點？

放咁多水出去
不過救濟撚咁耐真係俾佢玩死

我相信疫情總有一日會過
到時會八國聯軍圍支那
一齊要佢找數

2021年係最兇險
啲公司新嘅budget plan 係點大家都知

西 Sir 點睇中國靈車

全國精密既地圖係戰略資源
我估共產黨唔會俾 Papa Musk 坐大掛

等我都留意下LU 先
小西巴

幾時可以大跌呀

同埋點睇美國收水算唔算係基本面改變？

台巴

nvda係咁磨，好冇放左佢入下其他野

中國市場好大 基本上未有新能源車可以食到大market share
仲有佢地產量都有限制, 係依方面tsla 好好多

我寧願無3份1身家都想支爆
對得住死左既手足

係咁增持1113 乜長和系 最好係1113咩？

你又想郁個倉

點樣小心，減倉？

暴巴流坦克車玩法

好有心
台巴

閪蛇點樣睇emerging market
political risk exposure會唔會無咁高同埋潛力比較好

巴打小鵬其實唔差過nio

可唔可以講解下

一陣暴巴又解圖解

分一定比例資金係債上
等你黑天鴨來時有錢抄底

溫洲試驗點
同加洲一撚樣

等睇圖解

risk free既野
買下10年都唔錯
人生想睇兩年兩次倒掛

汁?

我隻ostk升唔穿64蚊收市
個尾又掉左落去唉

破阻力61入左

唔緊要啦 又唔係得一隻插
全線大盤去到後面都無力再上

大家會唔會開始減減倉

避下好巴講個單野

呢d時間大股隻隻升到7788
玩下落後股
ostk gme
blnk個莊係咪想走

本身就5成倉
仲要大部份係廢老股
反而想加返多小小高風險野...

買左etf xle收水買下能源野

你驚西咩 咁叻仔

唔關事，我現實生活有個friend
之前冇買過美股嘅
七月尾先啱啱開IB
俾我教授完佢SH心法之後
淨係買咗AMZN VERI兩隻股SH
經歷完九月頭，大選，同Pfizer之亂
兩隻都捱得住坐到而家贏返
有圖為證

袁總同netflix算唔算搏一搏
再封城或者佢未咁快有疫苗12月又再搞一輪

下個星期尾應該會take左三分一profit先
希望唔會太遲

1個月之內契媽可能連臭雞都無得做,比人逼宮了

一放就升
你又想高J?

大半年之前我表哥都教SH TSLA
依家日日悔恨

現皆段我只係覺得有uncertainty
真係要收水唔會一下就收等你轉唔切身

有新news出咗要踢走契媽?

支概股唔使睇基本面
唔好嘥時間研究
更加唔好諗住用基本面比較三間邊間好啲

咁應該內戰

內戰應該升到熔

台巴精心挑選版

會

2021年前Resolute可以比錢逼走契媽

門蛇點睇niu 同小鵬？

打仗我諗都係
錢放入大銀行或者股市買大公司
或者買金銀商品

唔係好似阿婆果代咁俾人搶哂d軍票一個女人

個個國家都唔同
我嘅建議係，唔熟唔好亂咁嚟

咁其實阿里都係唔洗睇基本面？
大大要佢收皮，佢就收皮？

逼迫我契媽, 沽爆ark*

幾隻中資電車做既野唔同
唔識分邊隻係大佬會上位定一齊上
你知啦講錯一句野政治市
要斬頭就斬頭幾大都無用
走得快好世界

resolute整臭自己個朵
何必呢

台巴紫色同黃色果堆都係應該比較睇好
岩岩研究完

簡單d講 即係俾p巴推咗落火坑

小西巴有無睇出邊陸金所個po
幾好睇
話21年先爆因為母公司條數
又話有莊
跟住一堆人蟹左

其實感覺成個美國政府好似呢幾個月好似停左工咁
去返2017/18年 budget 起牆gridlock一樣

ching果然玩既中概

我大中華股票玩法一律炒高派貨，然後散水下隻

你講一講，即刻淆左

造福人群

星期一反手沽鳩bilibili

其實契媽都想飛起Resolute
契媽想改革金融市場,Resolute想做生意,大家都無錯,只係睇最尾點deal

連續幾個星期見到你叫春 叫都已經認得你個名
乖乖地坐定定啦 成日反手三心兩意只係會仆街架咋

中概win rate最大一定係港女ipo長期派錢

支那債市咁爆發
香港mpf係咪隨時準備好救國？

你今年港股IPO有無輸過

辛苦大家睇我9叫
tsla nvda 冇郁過呀，冇加冇減，雖然都有dd後悔冇低位加啲，不過都總算學精左
不過我郁左veri，對唔住小西巴

贏十輸一

仲穩過美股

螞蟻唔上贏少一幻

我11月多手郁左幾次，減左好多VERI
諗住食波波點知佢突然開車

要罰抄100次以後唔多手

niu唔sick 冇研究
xpev higher risk higher return
Tsla擺明針住佢嚟打

xpev 偷TSLA 野起家

好記得有條支那狗偷左tsla model再潛翻支那
入左xpev就做am grade

啱啱有新聞
Elon baba Twitter 屌鳩小鵬
小鵬老闆係we柒串鳩baba

機會處處，再搵啦

繼續努力

小西巴
陸金所21號比支共保監屌佢8成收入假數
實搞尻佢
p巴係咪放流料

你都係sh美股啦

收水就無納30000
十年大牛市啦
我既big short 9000就黎
好興奮加倉

P巴又話inside news，係咪比人呃左搵佢接盤

走甩一隻再搵下隻，大把機會

支概股嘅動作永遠都只係鳩炒然後散水
無限輪迴
我自己對支概股都係食花生多

weekend 都有花生

俾人咁偷法梗係嬲豬
支那狗真係

諗起啲whatsapp錄音 我親戚個表哥嘅遠房親戚收到內部消息

tsla應該嚟緊有排針住xpev班賊仔嚟打

中共:elon再嘈就犯國安法
錢，技術，車，人都留低
xpev改名做telsa
上海廠係xpev既
再告tesla侵權要賠錢
充公國內所有資產

無人大過黨

買恒大債果班人應該都係咁

咁就大鑊

奶得支錢都預左

一向都話美企奶共死左唔抵可憐係trump太多事
搞到自己一身蟻
最好多d合作之後一腳伸開你
好似香港人教識支那人野之後俾人當condom咁
我諗好多ibd都係咁

大陸嘢全部都音樂椅嚟，到一個時限一定要散水
本來baba唔嚟都俾人攪到就嚟變係

農夫個老細咪又係有類似既野
黨員識時務唔會有事

國家全資擁有仲好
變左日本國鐵咁

咁有乜嘢好處？最值錢係佢

call 咗少少 下星期會唔會有疫苗play彈下

契媽厭個發行商廢
想換走佢

咁Resolute咪槍股權咪獨食ARK ETF個發行權

2017年4月24日，曹光植入職特斯拉，工作期間主要擔任“計算機視覺科學家”的職務，是僅有的40個有權訪問Autopilot源代碼的人之一。

2017年12月，小鵬汽車XPliot 3.0 輔助駕駛系統研發方案確定。

2018年12期間，曹光植返回國內，前往小鵬汽車總部面試並收到書面錄用通知。

2018年12月28日-2019年1月3日，曹光植將特斯拉提供的工作電腦與其iCloud賬户切斷，並反覆登陸特斯拉安全網絡，刪除其瀏覽歷史期間刪除超過12萬個文件；同時於3日宣佈辭職。

2019年1月4日，曹光植入職小鵬汽車，成為汽車的“感知團隊負責人”，主要負責“開發和交付用於生產汽車的自動駕駛技術”。

2019年1月31日彭博社報道稱，FBI逮捕了中國籍蘋果工程師Jizhong Chen，原因是 Chen涉嫌竊取數千個蘋果公司商業機密文件，並試圖將這些文件提供給小鵬汽車。
值得注意的是，類似的案件在去年7月已有發生。去年7月，前蘋果工程師張曉浪被FBI逮捕，同樣涉嫌向竊取蘋果商業機密，並提供給小鵬汽車。

呢單野出，我都清哂契媽了

連PRNT 都走埋

lufax 2年前來過搵我公司 入股 REJECT左

咁你直接買SQ TSLA?

Nio理論上最穩陣，快破產合肥地方政府70億入股救返，同隔離po都提過，強國 30萬以上嘅電動車只有可以換電先有補貼，政策偏向 nio，所以tsla先要降價令可以達到補貼要求，小鵬 li唔得

身邊frd全部放哂 tsla股入 nio, 搏一年後上一百蚊，tsla升幅太少

有咩問題孖條恆大物管b飛再講

老老豆豆 內房risk reward 算係咁

暫時 少賭怡情mode 玩舊經末日call

無咩大方向

仲有打風個d 咩天夜台呀 碼頭呀

幾時跟連指和契媽學野

係咪要跳船了

買左比特幣同能源股
熱炒

SBE 入左少少，merger完大手入貨

係咪無聽過LK 80蚊跌到除牌既故事

deposit 幾錢先

地方政府有份嘅公司，點都撐得往

當然股本多買 tsla一樣可以賺

好事黎
EM呢啲人才一定要比佢地睇穿支共既面目
偷過一次之後肯定會警戒好多

我大gsx都未執笠，沒事兒

Citron唱淡gsx同 nio都失敗
Nio股好多鬼佬買，小鵬就似有莊日日推高個股價

想學machine learning, neutral network 同埋 deep learning 有無書推薦?想係black friday 個陣買

想問買美債或企業債點樣買？
有無source教下點做

一律youtube解決
你係咪報左ust taught master

Btw打算咩網訂

美國權威消費雜誌《消費者報告》（Consumer Report）說，今年對26個品牌進行汽車可靠度調查，電動車大廠特斯拉（Tesla）排倒數第二。主要拖累排名的是特斯拉最新車款、小型休旅車Model Y。

d大城市塞車塞到好勁，一定電單車更有優勢

一早出左

係呀 報左UST 準備報埋HKU 同SHITTY
我鍾意拎係手睇多D

AMAZON 訂

到時Tesla會係幾錢

可以睇下coursera

消委會個friend? 小米尿袋係最好

可以望望book depository 免運費
唔知有無black friday sales

貴好多 sosad
一本deep learning amazon 312 book depository 606

咁老閪都amazon啦
你睇啱邊本介紹返 我去genlib搵搵

Genlib咩來？
Bf 真係迫人買野

電子書平台
有好多大學教科書

妹豬12:40開始打後嗰段講得好好
亦都係我嘅心聲

終於第一次抄啱功課
小西sir謝謝你

另外想問下P sir RKT@32.7點步署

送多個pdf俾你做bedtime story

sh 好股票

唔知有News喎⋯⋯中伏

睇到d數射左

p蛇伏你

完全睇唔明

如果Gogoro 上市就好

ml野真心癲

間野做大型p2p 自己坐埋盤借錢 你當佢係lendingclub 會好d

concept上其實大概知發生咩事
但係見到d 算式就完全r晒頭

我睇數會愈睇愈精神

上concept真係唔難
但d數先係重點

大佬你數佬睇呢d梗係精神

有無d咩materials係可以惡補吓數學
pure maths都唔識純文科仔

一到weekend
我feel 到 師兄弟返曬黎

所以起身睇會好d訓教前睇會訓著

數學唔係咁易

TSLA爆升時期係咪完咗
變慢慢上

就咁睇可以先學basic linear algebra+ multivariable calculus+ linear regression 先 之後再睇 optimisation method 咁樣就大致上可以ko 大部分ml concept

好巴咁快咁熟ml concept

背後平保，唔會死得去邊

望到估到佢係想點

阿里巴巴之後應該到佢俾人搞
前兩年成日聽上邊保監話佢唔守法

咁一定first hon grad

Nio只值而家一半就睇下幾時散水

炒中概都可以瞓身嘅
輸到老產都抵啦
救國無左身家都都好正常同合理

其實睇晒andrew ng都明大部分

幾時變左妹豬

我重以為依個pdf d數算易入口

幾認同雷公個觀念
中概股的估值只是個故仔聽落幾值錢
就算財務同銷量造假
一樣可以好似LK咁有機會超越starfuck

一向支持藍絲上大灣區買樓買債

一定要成副身家幫大灣發展

Galois 講呢啲

應該直接捐錢俾老共
唔係就港共
再唔係就港警
都唔得就建制

無讀過advance數學

我諗有個重點要知係數學只係一個無adjektiv既語言。如果你睇到一條算式,不過你諗唔到佢有咩implication or 用唔到中文講返依條式做緊咩,你係唔會用到依條式做decision making,另一個說法就係你唔識數學。我諗其中一個方法去解決依個問題就係你諗下點解D野要咁做,點解matrix multiplication要點乘,點解laplace transform要乘e^is,乘x^2得唔得呢?又可以問點解個concept係咁 define,例如metric點解係咁define.問問下你就會知數學家係點model問題

隻青蛙係唔係死左喇

係爆買日

邊度free fall

開心過頭,唔記得睇你係文科仔,文科仔睇依個(問我一千次都係咁講),學左D math symbol 同definition先：

其實Tsla 質素平價 未好過

我嘅問題係 連算式都睇唔明
數學符號都唔係好明白點解
打橫嘅m字咩意思 同埋唔知點解啲字左右上下角都有字
淨係知右上係次方

買得NIO都唔會期待佢地係價值投資
全部都係trend trader

小西巴病得唔輕

佢心水清嘅

你快D同佢拍拖

其實Tesla 唔係sell 質素

Tesla個避震仲慘撚過小巴

Model S 好舒服喎

西巴

有無覺得依個topic對你嚟講有D淺好似100lvl戰士去新手村打哥布林

幾時拉埋天窗？

同P巴聽講尋日見家長

唔好比情緒主導啦巴打

點解咁多人話會跌

即係會升

似契媽比大筆分手費

財政部收水係好嚴重的事...

又唔會 ge convolutional neural networks 個到要深入去望望
上網搵緊case study

因為我尋日做咗call

比人call走咗貨要高J返

其實識點apply 係咪就夠?? 定係要識埋佢背後既concept

聖母轉陣一定不問價跟

狗狗肉係垃圾
唔做好電池生命周期更換係香港係冇作為

無咁快
單係搞一堆法律同註冊問題
都要拖幾個月
美股都唔知升咗幾多了

let market tell

驚咪重倉做hedge / 減下磅先

條女唔係移左民去韓國咩?

隻NOK 同 BB 可唔可以melt up下比我走埋貨先

走埋個批leap call

唔計末日，就正式空倉

逼契媽轉陣resolute 都無著數啦

有無財報部收水既twitter

沽指數 hold個股

賺夠去英國?

我真係唔信會收水…

不過下星期跌都唔出奇
少左一日半trading day 避險情緒一定會高d

蘋果tesla一樣奶共
蘋果支持新殭集中營
同nike一樣
中資好仆街咩?
唔知講既人自己有無笑
咪一尻樣

買左VIX震一震

轉陣，批客跟住走，係空窗期ARK 資金流走，咁持倉最大個兩隻SQ tsla 就好大波波

契媽仲要搵時間砌返間公司同團隊

成隊team走

GMHI點睇

清哂，等位換哂英磅先

12底 大方向，希望有一震

痴線 lockdown英磅跌咁少後彈返哂

今次行單邊就ready 換哂算

個呢段期間大家可以執雞

最大倉係tsla sq

下星期有假期咩

投資銀行都有離職限制條款
ARKK班交易員離職後
隨時1年內唔可以做同性質工作
另外ARK系列資產規模都係20B
就算真係清倉都大把基金接你貨

thankgiving

散戶長城接飛刀

apple不嬲唔計

可能最後妥協，大家win win

ark 唔係passive etf...

資金流走要點manage 個倉唔係負責invest 既話事?

利申 : 唔識

道指心電圖無咩脈搏跳動

下星期不如比d刺激舊經做下心肺復甦好無

搵個高手答你

PLTR點睇

舊經好巴都捨棄左
BA做左個頂 JPM就黎向下穿wedge
Short squeeze到而家乜都squeeze哂 係時候回歸基本

blk fri

上網shopping

窮L shopping time

等咗成年

舊經完全係伏
成日喺佢哋度輸返多少profit
但中咗幾次伏都仲係會中個頭落去玩

有乜心水嘢好買?

係

不過好巴都好似有AAL

gme 上星期排唔到執雞call就爆升咗

宜家個iv貴哂

set下9 屎價，入到一彈就走

好似四五都係，有錯請更正

pixel 5 不過今年減得少

睇係英國牌子衫 kent 有無d款 減得多又靚買下

想買支blue yeti 咪

咁星期一 走d call先 12月頭完

所以要做trading review
如果唔係人類只會重覆犯錯
我覺得好巴正職令佢會習慣性review自己做既每個play
咁樣trial and error and review 先會搵到最profitable trading plan

星期四全日無 星期五無下半晝

飛巴以前做歌手？

#goodtrade

唔係

同埋佢地控嘅唔係自己嘅錢
心態去會比較客觀咁樣去review
然後習慣左再用返落自己度就會fit fit

可以GE.... 但我會想知佢點樣運作 點樣出來囉
eg 點解用ReLU, 點選kernal 點解要咁樣做 背後ge原因

有aal ccl 同bac
依幾隻LEAP CALL 來, 講緊係賭下年GE野

知

過大海都可以2萬變100萬

每次依類話題出現都可以貼吓

個巴打都有研究過先call 既。。。。贏面高過過大海

我想20蚊變 800萬

次次六合彩都唔中

小西頭先話比P巴推左落火坑

survival bias

一切都是運 講真末日call 賭中咪賭神

諗起成日見到有人開口埋口問人幾多YTD
然後Post自己1000%YTD 跑贏S&P Nasdaq 10條街
點知原來係一萬幾千蚊Size

仆街... 中伏... 成手 27 號call

其實我都唔覺得一定係狹義嘅事業 亦唔一定係轉換到成為錢嘅嘢
可能係你嘅興趣 品格 氣質 見識 學養 眼界 但其實呢d嘢先可以令你更加有能力達到同埋manage到去到個個階級嘅生活
唔係你一次options爆邊long 賺大錢 你遲早都係要還

楠哥早排唔忿氣比人串佢年回報60%
之後SHOW個細倉炒咗380%回報

資金唔同玩法都可以差好遠

Team up with Apple, no debt, 行業龍頭。

唔似係想逼走佢 真係無數
resolute 又唔係做investment management
似係契媽想賣甩resolute 所以resolute比個下馬威
應該會有個更好解決方法

無錯

細倉你俾隻馬騮掟飛鏢揀股
再All in 幾隻扑中隨時都幾百幾千%return

大倉有邊個敢同你訓身
連巴菲特都係講緊2x%回報

所以出面有個巴打開post講話 唔係你嘅就唔係你 係啱
成日同人鬥認叻真係無乜意思 又唔係要sell 股票班戰績
倒不如虛心學習 多啲反思自己

年回報60%俾人串慘到

3月買個位幾靚

不過我都係麻麻地鍾意佢
記得佢個句ccl free money 好似財演咁
唔知有無害死人

做KOL唔容易

3月係年度低位 咁而家

佢睇市其實唔準
但係交易策略成功同執行力強

應該係有人教熟咗佢先開始拍片

楠哥最大問題係太信自己FA
個市最後咪又係靠我FED Brrrr Money 浸住
基本面有Q改變咩

心態上佢又真係做到 奈佢唔何 佢買ccl 真係閒錢坐足9個月
d傻散買ccl一陣就penis sell 然後見唔郁又三心兩意 buy high sell low

有無人有興趣?

散戶prefer 紅色線 institution 鍾意藍色 Buy and Hold 係綠色

比石仔細3年但係有著老練的耐性
依點係幾值得讚

雖然日日比人笑佢廢老股最高位開倉

姐係幾大 ?

好似21定22

教人向下溝貨。。。唔係fed 印錢好易慘死

其實normal investor 3年2倍真係算好好表現啦
依家仲要係assume 本金固定 其實本金固定係好難玩

細細就識買美股
我果陣淨係識屌閪...

CCL 係$3X-->$7-->$24-->$17 咪一樣都係停駛緊

重點 開波有10萬
隨時有無限復活卡

呢樣係真
如果中產家庭老豆老母有玩開 傳吓幾招落袋
有d閒錢俾佢玩吓 呢d真係屈機 呢d錢唔係d清貧窮撚賺到

如果係tsm大家會唔會向下溝

用五線圖玩

tsm 真係當做定期一流

世界嘅心臟